一人一個說服屋企養貓嘅理由

話說之前養左兩隻貓 之後相繼因為腹膜炎走左
個陣啊媽唔返工日日係到照顧佢地
佢地走左之後搞到啊媽好傷心
雖然口講以後唔再養
不過睇得出佢仲好鍾意貓 成日係YouTube 睇人地啲貓
近排佢突然話想養番，隔左幾日又話都係唔想養 話唔想傷心多次喎
有咩辦法令到佢肯養番

有腹膜炎我記得要隨一段時間先養得
屋企要消毒

都隔左好耐啦

食貓肉

唔想養狗

直接拎返屋企

X2

養過貓的人好難拒絕下一隻貓，就好似毒癮咁。

有老鼠

我都係咁做

同佢講將對貓貓既感情延續落去，幫其他貓
一齊去SPCA領養
最緊要放得低，可以重新開始
如果突登拎隻返黎你媽放唔低既話
第二隻走咗會hurt過上次

解決提出問題嘅人

屋企需要皇帝整頓

捉老鼠 昆蟲

霸王硬上弓

同屋企人講有戀獸癖
通常屋企人都會理解

唔畀我養貓 咁我都唔養你地

其實點樣直接拎番去
領養都做到？

八字入木

八字欠木

X3
我拎完返去雖然比人鬧左幾日，
但一切安頓好之後，我娘日日sd貓啲相比我睇

上星期我拎左隻貓番黎啦

相呢

Hello

好想索下佢個肚仔